有冇人朝朝起身喉嚨好多分泌物

如題，吐極都有

口爆完係咁

尋晚啲精

十二路痰腿